[gay] 我只想在乎我在乎的心事分享區 (174)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

搶埋個一先

上水留名

六六 咁粉嶺呢

jd多咗好多叔叔玩sm。。

莊莊

hi

我想玩

上下水先，陣間瞓陣潛水先做嘢

陳生們是非夠你我一夜詳談

己人

如果我未進入聖人模式嘅話

在乎我

馬馬寶寶

韓狗唔該死返去娛樂台

第一時間諗起炸雞bb你

個個都拍拖，唔通個個都拍拖咩

頭痛

買襪買衫都做到風紀啦

屌你嫁

叉撚哂出

可能佢地覺得識多個人無所謂姐
不過我覺得英文程度同質素係成正比

新人留名

我覺
所以app先講哂英文但好多人講唔夠兩句就現哂型

雷克

我都係新人

見過幾個英文好嘅仆街

佢仲未接受我request

我app用英文係因為懶 不過有d人英文真係差到睇唔明

莊

諗起我個ex

對唔住
鬼叫你地班仆街死都用英文

有時我都唔明，英文溝通到就話姐，如果英文唔好，死都要用英文係為咩
明明大家都係香港人

今日搭地鐵排隊上車，有個黑黑實實嘅男人好正義咁㩒住個想插隊嘅男人，型到我濕哂，

[quote]

校服look正d定太監look正

班友睇歌既
我聽開歌手好少聽kpop

有得比佢屌就是正

有咁既事咩

咁0都俾佢.....

入一入職員室 慢慢傾

Hi

HI

龍龍

終於收工

你識佢

貝B
咁夜

人地零黎

因為你唔鍾意豬叔叔

約略追返上個post

見到1001果位話自己有形象

嗯？

有料爆?

形象咪做雞

當working holiday咁玩下都好

無咩

星期五連我老豆都多節目過我

聽日冇野做

我聽日都冇 無聊人生

susan

打算聽日一個人出下去行

去邊度行?

加一得唔得

未知去邊好 想搵個地方坐

我放假好鐘意non stop咁係街行，可以行幾個地鐵，然後曬到黑黑地就會覺得自己好sporty

170短撚，努力緊練大隻，受唔受溝

想黑啲都曬唔到

180奇怪人here

我同gpian咁含淚做0算

me

咩事

face

肥豬1岩唔岩?

你地啲對話好搞笑

打機打到手痛

咩機

又打到手軟手痛

好想知一日打七次既人既手臂會係點

瞓晒未？

留名

LM

星期六番十點 放九 依份工

仲有冇人?
好唔開心

發夢中夢喊醒左....

why u cheated on me

happy or sad?

Sad

要嚐鮮

because of what?

u hurt my feeling

好多野喎個夢

就咁貼塊膠布就算？! 點得架

嗯

唔記得今日約左人

咁你想點

雞雞

唔得 我難得有街出

琴日坐我隔離個sauna仔仔今日又係到

宇宇

窗鉸唔順唔好隔硬嚟啦！拿…拿…喂…

have fun

我都想結婚
想同條女求婚 想比驚喜佢 有咩建議

嫁俾我ok?

老先正
女黎不過今日

謝謝

Ok

done

now what?

手腕好痛，訓醒好返

35歲開始先有男人味

今日訓訓下唔小心撞個頭埋牆

冇戒指

前女友「玩一圈」回頭找他求穩定 男10理由拒絕：幹嘛選妳

「妳玩了好大一圈再來找別人、給妳穩定，不覺得缺德嗎？」男網友問道，當年他26歲，和23歲女友交往3年，想說自己有穩定的經濟能力了，於是和對方求婚但遭到拒絕，「妳說因為妳還年輕不想要定下來，想要再多看看，也想要自己闖出一片天，沒關係就尊重妳。」

出出地名啦 做咩

no need

夢入面？

中槍

貝貝

有男朋友同玩app
佢覺得你好假?

hi 下佢

Need ah

no need ah

現實中撞咗
之後醒咗幾分鐘然後又訓返

九龍啦

離婚啦

關咩事

港女糖

吹呀

ok

點撞 。。。

趕時間永遠都冇巴士

其實啲金器好樣衰

岩

吓

bored

轉身嘅時候一嘢撞落去

一陣又見到肥師兄

3日內打左4次J

而家真係老 望多陣個電腦mon 都覺得攰

打j的季節

玩你隻糖狗

小雞雞

個friend 唔值得我u過去

好窮點解冇錢

我戶口得翻9x蚊

我下個禮拜六要覆診 610
我依加得320

your face your fate

百貨應百客

我今日打左3次，好horny

咪又係問屋企人攞

唔係囉

屌你啊 爸爸先惹味

Lets be my sugar daddy
My sugar daddy
今晚要託付我終生
終於可說句 「You r mine」
帶上這介指 手不鬆開不掉低我
I'm your honey
每個月睇醫生都自己儲錢比

儲返黎啲錢咪又係屋企人比

提子

唔明你呻乜

講到猛1咁

今日個人唔知點解好攰 都係琴日打左一次姐

唔夠瞓？

真係唔知點解 坐係到又頭dup dup 企起身又腳浮浮

其實已經持續左好耐 唔係呢幾日既事

試下每晚早過十二點瞓啦

呢個真，十二點前訓出3q都好精神

頭髮一長就好難吹頭

但好難咁早瞓

我之前唔洗揾樓每日都11點訓，而且十分鐘就訓咗

遊樂場樂熱

真好

夏日熱辣辣

公平咩

只要有恆心

我都想

樣

rip

聽日又見工 又見番老本行

哥哥我有啲野唔明 可唔可以入我房教下我

戴上口罩的自己竟是這麼帥

啲空氣係未有偉哥成份 好horny

first come first serve

我要好似 waterboyy 個wai 咁猛1

不了 教小學生

小學生要好勞氣

我都要操 mok 貝貝排牙 化身猛1

我頭先google左咩係waterboyy,好正

電影版 好睇啲 根哥好正
電視版就.....睇apo 吧

btw 巴打好似少左上水 忙緊乜?

唔聽話既一槍打死佢

乜槍 手槍

西女人西女人

大炮

真係痴撚線，好想一刀桶撚死佢呀爸
一翻到去屋企就屌尻佢唔溫書
仆你個街啱啱翻到屋企野都未放低就係咁屌
已經唔係偏心佢細路咁簡單，係針對

邊度有糯米糍食？
一個紅色筒 拿一舊熱嘅糯米
dum 入個花生糖池撈 剪到細細舊個隻

我老豆都係 我多數都扮聽唔到 一年唔多過十句野講

冷 靜 d

好絕望
唔戴口罩出街唔見得人

原來gpian兄認得我，好感動

以後會多d上水同gpian兄傾計

hug hug 中醫點講 定其實佢無效?

當然認得

返緊乜工?
記得多啲上水

唉我都唔知
少又好似真係少左
我想轉食a酸但我又驚唔開比我淨係開抗生素

唔講野會比人話駁咀架

對細路就哎呀好去訓啦
對佢就係咪晚晚都要鬧呀自動自覺去訓呀肯熄機未呀
前後差5秒都唔夠

Pmed

對唔住囉 我童顏我都唔想嫁

垃圾韓狗

比著我 我實忍唔到

下又唔係黑色口罩
我戴個啲即棄

搭車見到人地爛面都好正
果然靚仔係唔受呢啲影響

有印象！
好唔好做 我打算轉呢行

試下唔好將個目標set 咁高先
好左少少都獎勵下自己 讚下自己 一步一步黎

有咩分別

佢啊媽呢 會唔會錫個大既多啲

蕾蕾好man

韓狗戴黑色非即棄

但近排好似冇好過

雷not蕾

俾多少少耐性 有冇惡化? 好左少少之後就穩定左?

飲下午茶

冇
穩定囉但都有生

穩定左就等下 起碼無惡化 可能調理緊 需要時間

我都聽聞marketing 成日ot 垃圾香港
有邊行唔洗ot

係

睇左三個月

人地爛面都好型

佢呀爸嘈呀媽出聲係冇用所以多數唔出聲

我都忍唔到但係仔仔對住佢咁多年可以點

係喎 手快打錯tim
不過蕾蕾感覺都好襯你

襯後生駁到盡

宜家嘅希望係可以好似多士爐個多士咁，準時夠鐘就彈出office
脷伸:典型90後

有幾

暗瘡印點消
有冇話食咩唔食咩搽咩消得快啲

好似話維他命c 同記得防曬

姐係我一早知嘅野

BoRED

NoTHING
DO

唔理我

唔識
冇暗瘡煩惱
天生麗質

唔比單你

含

方法交換單

後面檯個兩個仔仔好正
同歲唔同命

正當susan係幾正既

未去過
bath sin

我都係去gym房果D 光明正大視姦

睇你既心態啦
間唔中焗下個人係會精神D

好眼訓

根本準時放工係正常

哦 我鐘意係入面小睡多D
有時冇人可以攤係到

會唔會溶 啲人其實多數做啲乜

攤我到ok?

通常我一入去狂加水 坐最遠

你過黎 據聞有人童顏嘛 只要唔好嗲就得

我學校果個好廢 用普通既機就算

約fun對方唔肯幫我出
好賤，覺得自己好似公廁
屌

輸左8局lol 我都係玩simscity算

第一次約
好彩企硬唔比佢入

灣仔有好多 唔敢入

勝敗乃兵家常事

入嘅記住要安全呀

性事良品

你處 ?
咁狗架咩

(純好奇)你點樣衝破到自己個心理關口去約第一次
我有時精蟲上腦都想約，但最後都過唔到自己果關

拍過拖未

仲難贏 對面全部菁英大師 自己隊就新手

乖 識搵一定搵男朋友 唔係搵fun

因為有啲勁人會同新手排 之後俾我遇到 同隊30lv就金銀銅 對面就最少都鑽石
不過試過排到兩慣菁英喺自己隊 俾我troll輸左

same same

都係兩個方法架姐 一係forum一係app

天未黑已經飲到high high地

那有男朋友

新手無咩人玩 所以排到30lv都幾大機會下
一係對面成隊假新 自己嗰啲都係假 但假得黎又垃圾又亂吠

食飯 食飯 扑野 食飯 扑野

男朋友對我冷淡左

玩sm 所以快殘

我同你個stat差唔多

原來想搵尹志平

但我仲係處男，so 9 sad

可以點做

nothing

你係畀人姦就得㗎啦

0仔黎講

同香港有乜分別

故事呢

準備比人飛

六相巴 hug hug
佢點樣冷淡法 ？ 同平時好出入？

收皮啦屌你老母
祝你愈黎愈肥成世無人要呀

唔知點講

感覺到？ 直覺？

做咩

正啊閃閃 個陣有冇好開心

可以拍一套BL劇 俾我追劇

諗起顧海撞車

可以睇返以前啲post

原來聖母英文係our lady

D疤痕都仲係到

Old lady

車疤閃

新人一定零？

岩岩見到聖母醫院下面英文寫our lady hospital

果下真係以為死得

我今日主動番公司

執野

今日好多人望我
我以為自己調轉左件衫黎著

比我大屌嚇親

比你小丸子嚇親咋

大屌小丸子

好多白髮又要準備染

我個ex ex ex無撚啦啦問我做乜依排唔搵佢
係咪食撚錯藥

我個啲生到好似比梳梳過咁
我隻腳咁多毛 著唔著短褲好？

想執劑即嘛

Shout out to my ex!

中醫話遺傳冇得食藥變黑

88

唔知趕唔趕得切6點到茶餐廳食平飯

下抗癌藥

迎著風 向前衝
是誰沿途陪著我
Pokemon Pokemon
找一個全新的我！

好野趕得切有30幾蚊飯食

岩岩有人派傳單我以爲係啲茶餐廳外賣單
點知係啲教會宣傳單
拎完仲係咁跟住我講

做囉

你叫處男情何以堪

no one cook dinner ar?

想做就做，just do it

Yes

i cook for you la sugar bb. come to my home

22年無做過愛

夢遺未

原來gpian 22歲咋

may i join?

外賣送到家門口

Going

點解咁講

我以為你接近30

個個都做愛，唔通個個都想做愛咩

係呀有啲係好似我咁比人捉左黎做性奴

我咁老積

@六相

暫時搞掂啲嘢

攰死人

租屋個啲？

痴撚線坐喺屋企唔郁 都出撚晒汗

夜空新ac?

係，算係搵到個落腳嘅地方

原來係怨冇靚仔同佢一齊個個

阿空屌未成年
咁識食食阿空呢個絕世級醜男

有生之年可唔可以睇到日遊bb同靚仔拍拖

22 都已經係老

最後揀左係邊

鬼佬好多好柒
個樣又老

我買左佢個飛機杯

feeling sleepy again

佢好樣衰
屌又唔係特別大
身材又唔係特別好
除左夠大膽有乜出眾之處

唔想做點做呀

但佢個飛機杯幾好用

好頹廢

日遊念慈

出咗陣街 好熱 頂唔順返咗屋企
打場幾場機又冇咩心機打
想搵frd 吹水又唔應我

嗰陣又話有仔
第一次見就含埋啦喎

最重要係近排識嗰條仔冇應我半日
雖然知佢有野做

lm

交比

肥星辰

唔講都唔記得

......

持巴同類

睇到夜鏡以為夜空朋友

我搵到屋啦

做到我老豆
有冇60歲
會唔會屌屌下心臟病發死

Sugar granny

btw 你好。

嗯。恭喜

夜空不了。我叫星辰 新人黎

恐龍巴

Mozart

馬馬做成點？

學校真係好多肉壯小熊

聽日有乜做

聽日又去煮野食

雷巴

辰

今日又聽左好多次手望

好撚壓抑呀屌

打

唔關事
做咩都提唔起勁咁

做運動出汗？

或者出去行下

通常好sad好頹/做野先會聽

點解

都唔知真定假

我會過左個5個月先

有緣有心既 5個月唔算長時間既

唔係
我都覺

試下多啲同佢contact下 唔好忽略佢咁就ok

順其自然吧 有冇同佢講 ？

TVB D仔可以一戰

星辰巴 返工攰唔攰

忘掉天地
彷彿也認不起自己

gp
攰到死

大隻?

為何為愛 難為自己

返2份pt 真係好chur

我覺得自己真係唔應該拍拖
識下fd算

如果有肉壯熊呢

調教佢成為性奴

肉壯熊係到

越睇越似
[url]ed2k://|file|Style%20One%20Title%20No.18%20Takayuki%20(%E8%88%AA%E7%A9%BA%E7%89%88).wmv|1092842612|DC1FF61B3D54A96A4D9123754CE535F8|h=I7DPZ5XEEBCGNSQGDIOOHFXKPGAR6WW5|/
[/url]

話時話有無人有玩開既sp?

想一齊玩？

屌我

想知呢個現象普唔普遍姐

貶貶

練好肌肌

問世間情是何物

hello, its me

10

9

做咩唔瞓？

我是被嫌棄的次貨

瞓唔住。諗到啲唔開心既野

工藤巴

7

推下post先

無野做咪推post

咁我真係好悶呀嘛

做開cd-rom 得閒我都會留個名係post

睇你地吹下水 post下j圖都唔錯呀。夾硬搭嗲好怪咁
有d巴打都認得我 好開心架啦

我鍾意既女仔，就黎生日，問左佢生日果日有冇時間去海洋公園。未即時拒絕，但要考慮。

我識左佢就黎一年，返工識，間鋪執左後我主動搵佢，近排frd左好多，去旅行陪佢追星，又成日同我睇戲。

但平時wts忽冷忽熱，因為好少見佢開上網，wts完單✅多。我就冇咩點chur人既，多數等佢覆。可能因為咁，我平時都成功約到佢，就算我wts直接講，想約你睇戲，佢都唔驚我有其他更進一步目的，居然比我約，令我覺得有少少入左佢fd zone既成份。

咁今次係佢生日，我又主動問佢去唔去海洋公園，我諗得左既話一家要表白，我意思係拖佢手果d，咩都得，就算我內向，死都要令自己多野講，同佢更親近，自己要大膽d要試下抽佢水，令自己唔好後悔，要溝到佢為目標而努力。

因為前日個約會，我自己唔識調佢情，5粒鐘太有普通朋友feel,所以如果約到，我一定要改變個感覺，所以希望佢比次機會我，wts咁大既signal，我唔信佢feel唔到我想溝佢。

9up完，都係等覆

出左啦

同得你出街都無問題架啦 主動d

Btw 巴打係bi?

係唔係入錯post

sweet ng sweet 有無出去玩

我指fun

唔敢啦。不過以前試過囉
我都唔係d咩好人

出pool唔難既

唔舒服就早d訓啦

食飽訓好易肥

肥仔先正

唔好ff咁多啦

肥仔先正+1

識野

心悸 ？ 召喚魚仔blueblue

走左個西撞 黎左個日遊神

咁早既

旅行緊嘛

去左邊

東京

我都想去 東急澀谷卓越酒店(好似係呢個名) 樓下有間好好好好好好好好好好好好食既壽司鋪

早晨

今晚食放題啦

好多節目

我愛日遊

日遊名言：唔靚仔唔係人

日遊bb

約啦

訓左6個鐘又自然醒，其實我想再訓耐d

好急尿但唔想落床

沒有人

我

app

我約你

狗奴 快d幫我飲曬佢

屙夜尿先有男人味

真係？

今日日程如下：
談一輪電話，再共你晚餐，然後買襪買衫可以大家揀

ok you win

冇話題傾 早餐都未食

買襪買衫 我都好耐無買過

可唔可以食早餐先 好肚餓

我煮俾你食

隻狗明明訓得好舒服
一聽到狗糧聲即醒跑過黎

你今黎既第二日死左

我想買外賣

可以做風紀

我煮ok?

你咁樣姐係唔俾面啦，唔俾面姐係無傾計啦

你東京 我香港
無可能架

幾時煮比我

我送上門

外賣方便呀嘛

因為打波撞親

返嫁啦返嫁啦

好耐都唔射？

糖狗啲口味

not today

佢係咁射

app真係好癲

自己無相都算，仲要求人地say with your face pic
心諗